到底有冇人係手作見過男員工？

認真淨係見過女員工
係咪淨係請女人？